老闆去世 759 股價竟大升

無人性架 你班友

我都睇到眼突

人情冷暖

有咩問題？ 跌到清盤先有人性？

子女唔想接手 搏有大陸財團收購

白事當喜事辦

老闆唔死點樣執柒左759個大黑洞，在商言商佢應該一早壯士斷臂而唔係賣資產繼續燒

收購機會

原來想股票大升既方法係

上呀

暗黑兵法 肥佬獻頭

升官 發達 死老闆

唔俾人地支持759 而大手掃貨咩

比帛金

佢竟扶阿婆過馬路

759零食賣盤再升
佢電線圈都好穩定喇

馬化騰幫幫手

52 week high

誠哥如果走左 ge 話

90度上

就嚟升100%

炒股又要留意多樣野啦, 睇下邊個死買邊個